點解最近咁撚多人分手

包括我自己

因為愛情

因為long D

因為疫情

不再會有健康

問世間

因為我是個人 都會難堪

對情緒都有影響吧

呢個巴打答到你嗎

每個星期都見呢? 都散wor

日日都有人分手
日日都有人死

日日都有人分手你自己分手咪覺得依排多囉

呢排真係多左好多, 除左我身邊都識兩對

好事黎，放返d貨出黎

其實聖誕節之前係更加多分手
但我見8月未算高峰期wor
今年雙春兼閏月有無影響？
閏月=為了彌補這個差距，農曆的曆法便引入一個「閏月」的制度。在這年份增加1 個月
咁都係變咗七月姐，係第三名嘅高峰期。

同埋最近入咗秋，每次轉季，女人都會有季節性情緒失調，可以google下咩事

我個人覺得價值觀係分手最大主因，其次係情緒失控

離婚都超多
去女人論壇勁壯觀

快撚啲分 分多啲我就開心😆😆😆😆

閣下心理變態?

見到你地唔開心我就開心 哈哈哈哈哈哈哈哈

失業點都有影響
暴露左感情的脆弱一面

REALITY

共勉

因為疫情 x2

其實平時都係咁多人分手